求notebook推介

幫屋企人買，search下發現中低階notebook啲牌子同spec好亂唔識揀...
budget 3500左右
文書MS office + 少量睇片影音，唔打機
13-14寸

推

無印 22$5本

揀部I3 有SSD夠做